【悲報】蘋果打輸官司點解仲未有人講??

無左隻生金蛋既雞
哀我蘋果

你英文閱讀理解合唔合格?

最高法院判決，蘋果（AAPL.O）在iPhone app反壟斷一案中敗訴。

睇英文啦，仲睇中文

Supreme Court rules against Apple in antitrust lawsuit, allows customer to sue over App Store

Zac Hall - May. 13th 2019 7:23 am PT @apollozac

The lawsuit against Apple was not thrown out and the Supreme Court has decided to allow the lawsuit to move forward. This means the lawsuit will return to the court system and could eventually lead to a decision that forces Apple to change its App Store business model and policies.

We’re still a long way from a final court decision, however, as the Supreme Court only decided on the merits of the lawsuit and not the subject of the argument. Specifically, the court’s decision is that Apple can’t rely on the so-called Illinois Brick’s direct-purchaser rule as a defense to squash the lawsuit.

我睇香港新聞，撐本土